三月四號已過， 牙侵肯再次就職未？

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

#404 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就職咗喇你唔知咩

拜登實坐監

咁撚on9都有

依家話四月，可能之後又話六月，之後又十月

咁機密都比連登仔發現

王騎去咗邊

係人都知牙侵當選既重要性，但依條友真係好撚on9, 係咁post陰謀論，係咁喜感喜感扮晒獨醒撚，搞到基本對答都無

淨係識😂😂🍿🍿

果種態度真係on9白卡仔 罵戰都好撚過佢自以為進化咗去第五維度